【霸然】Closer 封印者 Online 公測?

【霸然】Closer 封印者 Online 公測?

每晚8點30打後開台 (如無意外)

歡迎訂閱我youtube

Facebook 專頁 歡迎讚好